[真心] 唔明點解今時今日仲返大陸用大陸嘢

其實我真心唔明

點解仲有人
1. 返大陸
2. 用wechat, wechat pay
3. 用alipay
4. 用中移動
5. 用華為

利申: 不停同身邊所有人苦口婆心講大陸嘢幾有問題。

可以解釋或補充嗎？

罷返大陸

要剷哂大陸app 呀

前幾個月我開post又係咁講，畀人屌到上天花

Wechat, alipay等等大陸軟件全部都有spyware, 時刻監控你……

點解唔留港消費?

PUSH
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

貪平 貪小便宜
呢啲人貪粒糖輸間廠

唔好用大陸嘢，貪一時著數，失去的是更多更多

覺唔覺得今時今日仲要去中國旅行嘅人好低賤？

支付宝 淘宝

大陸有咩嘢好啊？毒奶粉，地溝油，空氣污濁，人口質素差、無品，各懷鬼胎…… 去

除左漫畫人app之外,
一樣大陸野都冇用過.....
有冇咩推介可以取代漫畫人???

去過遊行
仲夠膽去中國
用wechat先係勇者

完全唔驚比人拉

去旅行都去外國啦，搵啲山清水秀，人又善良的地方……